有冇人試過抑鬱復發

自己覺得好左8成
但呢排好不安
好驚會復發
會唔會因為我冇食藥一個星期所以情緒差左

停藥要習慣下

做d你會享受既野去distract下自己

過翻排就無事

其實醫生未俾我停藥

你食邊隻藥啊
有啲藥會有high relapse rate

咁你做口停藥

Citalopram 20mg
由食兩粒減到而家食一粒

以為唔食都冇事

要逐漸減藥架

聽醫生話keep 住食藥先啦

即刻食返

諗住冇咩事 懶得食
點知奶野

加油啊 唔好諗負面野

多謝你

自動停藥會有high relapse架
加油啊 忍下
SSRI黎講 佢唔算高副作用架啦

自行停藥
初頭會
之後少之有少
不過食好過唔食

食緊後感